今日只要你係後生同揹大包囊，一定俾狗搜

太早

#2 點解可以日日 mon post mon 得咁快？

Full time 黎架？

#2 下成晚啲勸世post多到咩咁喎

你自己呢

就算係五毛講野一定錯？
宜家真係送咗頭啊